突發：人權法案即將通過！已正式開始通過「Senate Hotline」程序！距離通過又近了一步！

🇺🇸法案最新消息！！美國參議員Josh Hawley：人權法案即將通過！正式開始通過「Senate Hotline」程序！距離通過又近了一步！

#StandWithHongKong

入去推&RT:

（狠人繼續呼籲：大家唔好鬆懈，繼續堅守崗位做國際文宣！！！）

PS：「Senate Hotline（熱線）」表決方式毋須佔用大會討論時間，是參議院常見取得議員「一致同意」的非正式方式，令法案最快可在下周內通過。「熱線」方式需要審議相關法案的委員會主席一同提出，而有關方式意指多數黨及少數黨領袖在參議院「衣帽間」放出有關擬議法案的通知，透過電郵或電話通知各議員，徵詢意向，反對者需在一定時限內提出異議，若無人反對，最快可在感恩節假期前的大會會期（22日）內宣佈通過。據知，若以「熱線」方式進行，則法案內容不會作出改動。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

PLZ

推，加油

marco rubio

美國國歌standby

Thank you American

oh say can you see

ppppp

簡單講，即是法案已通過咗「Senate Hotline」，無人反對！好快就會正式係參議會表決！！！！

集氣！ 最快下星期會正式表決！

唔係撥冷水不過我覺得係侵簽完貿易協議先簽法案會更好

狠人都開左連登
都係p牌仔

push

通過一回事，執行另一回事，所以過左都仲只係姿態上支持

集氣！

Champion Rubio

推

會唔會喺8大都升美國國旗加唱國歌？
我覺得有必要再推一把

我覺得等中國貿易協議反口再簽效果更好
而家中國反口都未必有咁大迴響
變成佢可能唔會肯用條bill大刀闊斧救香港黎落中國面

多謝美帝，幫下年青人呀，唔想再有一個受傷被捕，佢地全部都係善良架